想搵部4K打機Notebook 求推薦

中共肺炎底下屈系屋企
想換部之後可以拎番學用既Notebook黎打下單機Game
非FPS玩家對幀數同螢幕刷新率冇咩要求
但好嚮往用超清靚畫質系啲Open World Game既大地圖裡面遊蕩

筆直萬幾蚊左右
唔熟硬件Google左成晚都唔睇唔啱
求巴打推薦

無可能4k,desktop都要2080s先上到4k

唔識2080s呢啲數字
小弟我Google係直接打4k notebook好似都出左唔少Result
例如呢部（不過太貴而且冇需要用到咁Pro )

佢個UDH係咪唔關4K事?

買華碩ROG系列

你呢個4k似價錢4k多啲

仲等緊zephyrus g14/15

4K港幣

搵左搵好似都係1080P居多
求巴打指路

我都想係咁平

ching不如降低要求去2k,咁樣實際啲，desktop高階機都係主要玩2k

1080p算把啦師兄好麻
呢個budget 比你開到4k都玩唔到大作

我諗樓主誤會左隻mon出到4K
部電腦就夠力推到玩4K game

之前技嘉部AORUS 15-XA抵到喊 萬3蚊

萬幾蚊想4k desktop都唔得啦清

Asus Zenbook Pro Duo

Gigabyte AERO 15 OLED SA-7US5130SH Thin and Light Laptop, 15.6" Thin Bezel Samsung UHD AMOLED Panel, i7-9750H, NVIDIA GeForce GTX1660Ti,16GB RAM, M.2 PCIe 512GB SSD, Win 10, 94Wh Battery
最平4k gaming laptop

想舉個例問下當系2K機度睇4K video
出黎既效果係2K定1080?
如果咁有2K應該可以降

利申：條友真係唔識架喎.gif

Sor小弟我對價錢冇咩概念

條友真係唔識架喎

受mon限制 1080mon 睇幾清既片都會去返1080
用1080p mon 睇4096片理論上會好過 1080片

由1080P mon播理論上會播放器會自動down sample, 影像會受顏色對比大既pixel影響到

影像理論上會sharp d

但要留意係真正4k片 有50到70gb

果d 10零gb既4k .mp4檔
你就算用1024x768mon都唔差得遠

1660ti, 開4k我怕連cs都玩唔到

系你老母臭閪

有睇過 除左價錢之外都好吸引
如果過多幾個月都未定倒既話可以考慮埋呢部了

感謝巴打詳解
睇黎提一提個筆直好啲

垃圾ROG屌你老母